Documento gerado sob autenticação Nº ONW.908.646.L81, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7575                  de  29/09/2016
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias,  
RESOLVE
Exonerar, a partir de 30/09/2016, LUIS ROBERTO DA SILVA MACEDO, do cargo de Vice-Pró-Reitor
de Planejamento e Administração, Código SRH 843, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o
qual  foi  nomeado pela  Portaria  nº  5249/2012  de  01/10/2012  publicada  no  Diário  Oficial  da  União  de
03/10/2012. Processo nº 23078.022163/2016-11.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
